三星擬重售翻新版Note 7

【星島日報報道】南韓三星電子宣布，計畫把因安全理由而回收的部分Galaxy Note 7智能手機翻新重新推售。三星指推售翻新版本將為處理大批回收手機的環保方法。
三星稱，在與相關監管部門和營運商磋商後，決定推售或出租已翻新的Note 7手機，亦計畫再度使用或出售部分手機組件，例如晶片、相機零件及稀有金屬，諸如銅、金、鎳和銀等。三星指，會諮詢監管當局和電訊商意見，再決定推售市場和日期。
去年九月，三星推出Note 7手機兩個月後，因為手機電池過熱，容易着火以致爆炸，在全球回收逾四百萬部手機，並永久停產。
經調查後，三星今年一月公布調查報告，指起火問題源於兩家手機電池供應商提供的電池設計及生產過程出問題，導致手機會因過熱爆炸，而手機其他配件並沒有問題。
在此之前，外界一直不清楚三星會如何處理這些回收手機，若以廢棄物處理，環保組織恐會危害環境，造成環保災難。
三星的聲明說，這些回收手機以符合環保的方式處理，還能利用的零件將拆下重新使用，而金屬則由專門回收的公司負責取出。
綠色和平對於三星決定重新包裝出售Note 7的做法表示歡迎。

BOOM

綠色和平係咪痴撚線，你地用囉咁環保

$1000 蚊

狗也不屌

a9價錢，都有人買ge...

蛔豬有福了
幾千蚊就可以買到現成炸彈

合法炸彈